大家用咩apps 睇美股?

有無好介紹?

Cow cow

樓主講吓點樣買美股

睇用牛牛 買用FT

yahoo同bbg

銀行入金去FT前 點樣換美金去銀行最抵?

investing

找換店唱完再入番銀行

明白 我打算每3個月入一次金去FT買index fund

電匯好貴 都係儲埋一大舊錢一口氣匯過去
放係果邊見平就買啲

睇黎大家都 prefer 用牛牛睇

就黎變日經

用Citi Priority

Investing